[
  {
    "question": "Что обычно стоит на столе?",
    "choices": ["Соленья", "Оливье", "Рюмка водки"],
    "correct": 2
  },
  {
    "question": "Самая знаменитая птица в караоке?",
    "choices": ["Кукушка", "Синица", "Голубь"],
    "correct": 0
  },
    {
    "question": "На каких туфлях предпочитают ходить на выставки?",
    "choices": ["На Джими Чу", "На Лабутенах", "На Версаче"],
    "correct": 1
  },
    {
    "question": "Что я точно помню?",
    "choices": ["Белые обои и черную посуду", "Как работать с ассинхронностью", "Рекурсию"],
    "correct": 0
  },
    {
    "question": "С кем лучше выйти ночью в поле?",
    "choices": ["С Эрнестом", "С Ларисой", "С конем"],
    "correct": 2
  },
    {
    "question": "Что село у нашей любви?",
    "choices": ["Любовь", "Батарейка", "Оо оу и я и ё"],
    "correct": 1
  },
    {
    "question": "Куда я к нему поднимусь?",
    "choices": ["В небо", "Никуда", "На Эльбрус"],
    "correct": 0
  },
      {
    "question": "Зачем?",
    "choices": ["Мы проходим эту викторину", "Ей все шелка", "Мне изучать промисы"],
    "correct": 1
  },
      {
    "question": "Гимн всех разведенных женщин?",
    "choices": ["Принцесса", "Королева", "Царица"],
    "correct": 2
  },
      {
    "question": "Что такое осень?",
    "choices": ["Это время года", "Это сырость", "Это небоо"],
    "correct": 2
  }
]